[黃屍店] 元朗又新街檔車仔生果老細竟然話唔做支那人生意!

連登仔要一齊制裁下佢!

吓 元朗好多藍

真定打手post

係囉
中左先叫人買定真係黃

無自由行先話唔做大陸人生意
光環唔係禁攞既

佢不嬲都有個牌仔寫住唔做大陸人生意
但呢啲野貴到痴線
$90兩個澳洲牛油果

呀叔好撚惡架 不過係對住大陸人時
同埋佢d水果 合埋眼是但拎都好正

呀叔不嬲出名鬧大陸人